%% -----------------------------------------------------------------------
%% Modèle de thèse/mémoire/essai UQAC
%% 
%% Options de la classe:
%%   - times: pour utiliser Times/Helvetica plutôt que Computer Modern
%%   - these, memoire, essai, projetthese: crée une page titre libellée
%%        "thèse" (resp. "mémoire", "essai", etc.)
%%   - Toutes les options de la classe "book"
%% -----------------------------------------------------------------------
\documentclass[times,oneside,memoire]{uqac-these}

%% ------------------------
%% Packages 
%% ------------------------
\usepackage{listings}
\usepackage{color}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{MnSymbol} 
\usepackage{array}
\usepackage{subfigure}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{colortbl}
\usepackage{comment}
\usepackage[english,french]{babel}
\usepackage{listings}
\usepackage{setspace}
\usepackage{mathrsfs,amsmath}
\usepackage{amsfonts}  
\usepackage{babel}
\usepackage{dsfont}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{mathptmx}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{mathrsfs,amsmath}  
\usepackage{amsmath}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{setspace}
\usepackage{algorithm}
\usepackage{algpseudocode}
\usepackage{cite}

\renewcommand{\familydefault}{\rmdefault}

%% Pour les citations de type (Auteur, année) plutôt que [numéro].
%\usepackage{natbib}
\doublespacing
\makeatletter
\newcommand{\newalgname}[1]{%
  \renewcommand{\ALG@name}{#1}%
}
\newalgname{Algorithme}
\usepackage{hyperref}

%% ------------------------
%% Quelques définitions
%% ------------------------
\usepackage{todonotes}
\newcommand{\todoabm}[1]{\todo[inline]{ABM : #1}}
\DeclareMathAlphabet{\mathcal}{OMS}{cmsy}{m}{n} 

\newcommand{\dem}{\textbf{Démonstration : }}

\theoremstyle{plain}
\newtheorem{defn}{Définition}[]

\theoremstyle{plain}
\newtheorem{thm}{Théorème}[]

\theoremstyle{plain}
\newtheorem{cor}{Corollaire}[]

\theoremstyle{plain}
\newtheorem{lemme}{Lemme}[]

\theoremstyle{definition}
\newtheorem{example}{Exemple}[]



%% Titre du document
\newcommand{\UqacTheseTitre}{Énumération de transversaux de circuits de cardinalité minimale à l'aide d'arbres et/ou}
%% Auteur du document
\newcommand{\UqacTheseAuteur}{Raouf Bouklab}
%% Date (mois année) du document
\newcommand{\UqacTheseDate}{Janvier 2016}

%% ------------------------
%% Création des méta-données PDF
%% ------------------------
\hypersetup{%
  pdfauthor = {\UqacTheseAuteur},
  pdftitle = {\UqacTheseTitre}
}

% Macros
\input{macros}

\begin{document}
  
%% ------------------------
%% Création de la page titre
%% ------------------------
\title{\UqacTheseTitre}
\author{\UqacTheseAuteur}
\date{\UqacTheseDate}
\thispagestyle{empty}
\maketitle

%% ------------------------
%% Pages préliminaires
%% ------------------------
\frontmatter
\addcontentsline{toc}{chapter}{\contentsname}
\tableofcontents
\cleardoublepage
\addcontentsline{toc}{chapter}{\listfigurename}
\listoffigures
\cleardoublepage
\addcontentsline{toc}{chapter}{\listtablename}
\listoftables
\cleardoublepage
%% ------------------------
%% Document principal
%% ------------------------
\mainmatter
\include{resume}
\include{avant-propos}
\include{introduction}
\include{definitions}
\include{bdd}
\include{arbres-et-ou}
\include{mfvs}
\include{enumeration}
\include{conclusion}

%% ------------------------
%% Pages liminaires
%% ------------------------
\backmatter
%% Style des références bibliographiques
\bibliographystyle{theseuqam}

%% Liste des fichiers source pour la bibliograhpie.
%% On peut inclure plus d'un fichier en séparant leurs noms par des
%% virgules.
\bibliography{bibliographie}
\include{annexe}

\end{document}
